[緊急][外國戰線] 日本戰線需要大家幫幫忙！

代發：

另外日本戰線需要大家幫幫忙！

日本TBS電視台節目報導特集日下部主播即將來香港做訪問，這次他除了想訪問前線示威者（已找到人選）外，還想訪問《願榮光歸香港》的作曲作詞人做訪問，如果認識作曲作詞的手足，希望可以叫他們tg @mwmwhk（採訪統籌、香港人）

謝謝🙏